牛軍集結！無信心點賺錢！

9月份2000億關稅都升！
10月點會跌！
心態好先賺到錢！

渣得！

牛佢

集結被屠

牛佢老母

今日大屠殺